好心唔好將班冇腦衝動撚當做勇武啦

有d根本博拉 拉完又要人救累隊友
純粹攞威 唔知係為乜

好多mk無腦

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

起底上一頁不推文回覆

覺得佢地好型，又話要去搵何君堯，事實只識打落水狗，我廢中睇唔過眼想割架喇

一邊屌黑警走
另一邊拎野塞住唔比警車走

我落去果陣你都唔知係邊啦

真心想知要打狗還眼去機場做乜
要打狗係去機場架咩
硬係有班人鐘意搞亂個場 之後再累隊友

仲要累到傷左幾個兄弟 ，兩個落單

818前。唔。好。再。入。機。場。